思覺脫呢條友現實會係點

反社會反到甘🤣🤣🤣🤣

同王君興一樣有反社會人格

小學中學抄功課

好撚正

係就唔需要係上網發洩啦

依個Post真係要Lm

我整係知青山原來有wifi上網

應該係平時坐喺公園自言自語啲人來

應該係幾十歳人打份冇前途嘅工
平時成隻狗咁，比客同老細屌到開花咁
只可以上網發洩嘅毒撚....

LM

jxxx

你同佢係邊個post嘈

我見佢同cc台d人嘈 真係痴得幾緊要

佢過一排會自推攞彩 好撚正

同蔣狗一樣？不過呢啲屌佢都費鳩事

咁岩見到未彩佢挽吓 不過佢扑咗我又睇唔到

好癲 由鬼祟抄post 變到光明正大抄post 吸引人注意
痴線過醬囝

留意左佢好耐 佢講d野好極端 對社會同人類有種怨恨

佢好撚痴線
諗野只係用啲蘋果c9既諗法
咩河套區發展拉到去講市區地鐵會人多好逼
一睇就知佢唔方讀得多書

又一痴線post

中產港女諗縮數，想搵人免費抬梳化落45層樓！

現實應該係痴線佬

（賤？）無綫前主播黃大鈞，累電車司機畀人炒！

呢個仲痴線

佢d諗法真係好撚痴線
上次我同poweroff係佢抄人地個post到都搞佢唔掂
極度自我中心

佢句名言「好多人覺得冇問題代表岩？」

都唔止反社會 直情反人類

啱啱都睇到呢個post
完全唔知點解佢會諗到去條女諗縮數

最恐怖好多人跟佢屌 cc台平均年齡去到邊

咁撚樣

佢係度反資本主義 我覺得佢似不學無術既窮撚發窮惡多D

電車個POST D人跟佢屌個主播舉報個司機揸車玩電話係唔啱

個post 好似抄洪非凡

大開眼界 香港人搬屋十個有十個送傢私都係咁
班細蚊仔幾大年紀 咁都睇唔順眼

呢個post, 真係痴線，咁都批鬥

佢嗰種痴線真係扮唔到的

Yes 同你一樣

去過精神病院做義工， 我諗佢有d 精神病，認真

年齡唔知
但平均智廂應該得50

應該係d冇乜正常社交生活既人

完全捉摸唔到佢嘅思想。。

話唔埋連朋友同工都冇

佢淨係覺得自己嘅諗法係岩曬
人地諗法一定係錯
唔可以將你嘅諗法搬去佢到 但佢又不斷要人認同佢個諗法
未見過d咁痴線嘅人

好大機會

牙達

應該有好耐唔出街

呢個無聊POST得佢自己一個覺得好笑

個嚴人寬己又係同一類痴線佬 屌

睇名都知啦